{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053793",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "문경 진욱이네별장 자전거게스트하우스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。予約のお知らせ事項であるため、当日予約の場合、払い戻し及びキャンセルはできません。また、チェックインは22:00まで可能です。22:00以降は入室できず、この場合もキャンセル及び払い戻しはできません。宿泊料金は、基準人数によって異なり、特殊客室であるパーティールームのような場合は、直接入室人数の確認が必要です。ドミトリー客室は多人室で、他人と一緒に利用されます決済時には1当たり1つのベッドが予約されます。未成年者の入室可能かは、直接ジェヒュジョムと確認し、予約を進めなければなりません。未成年者の同居予約により、入室が拒否される場合は、キャンセルや払い戻しが不可能です。ジェヒュジョムの事情によるキャンセルが発生した時には100%払い戻し処理されます。ジェヒュジョムの事情で客室情報が随時変更されられており、これによる不利益については、当社が責任負いません予約特典として朝食が提供されており、時間に制限がなく無料で提供されています。朝食メニューにはラーメン、パン、卵、飲み物などがあり、これはセルフで調理できます。外国語では英語が使用でき、バーベキュー用の炭やグリルが無料でレンタルでき、自転車も無料でレンタルできます。駐車は無料で利用でき、送迎サービスも聞慶内で可能で、1人当たり1,000ウォンです。荷物の保管が可能で、ワイファイも利用できます。 共用キッチンと共用スペースには簡単な調理が可能なキッチンが完備されており、共用リビングルームもあります。 さらにバーベキューの場所や庭もあり、周辺の名所としては聞慶セジェ道立公園、鎮南橋、聞慶丹山モノレールなどがあります。 周辺のおいしいお店としては、ミョンソンマスジャン、ヒヨンネムクバブ、マソン食堂(オルゲンイヘジャンクク)があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11時です。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセルはできますか？",
            "answer": "予約のキャンセルはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインは何時まで可能ですか？",
            "answer": "チェックインは22時まで可能です。22時以降は入室できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "宿泊料金は基準人数によって異なり、パーティールームなど特殊客室では入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "ドミトリー客室はどのような部屋ですか？",
            "answer": "ドミトリー客室は多人室で、他人と一緒に利用されます。決済時には1つのベッドが予約されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の宿泊はジェヒュジョムに直接確認し、予約を進める必要があります。未成年者の同居予約により、入室が拒否される場合はキャンセルや払い戻しが不可能です。"
        },
        {
            "question": "キャンセルが発生した場合は返金されますか？",
            "answer": "ジェヒュジョムの事情によるキャンセルが発生した場合、全額返金されます。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "予約特典として朝食が提供されており、時間に制限はありません。ラーメン、パン、卵、飲み物などのセルフ調理が可能です。"
        },
        {
            "question": "他のサービスや設備はありますか？",
            "answer": "外国語では英語が使用でき、バーベキュー用の炭やグリルが無料でレンタルでき、自転車も無料でレンタルできます。駐車は無料で利用でき、送迎サービスも聞慶内で可能です(1人当たり1,000ウォン)。荷物の保管やワイファイも利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "周辺には聞慶セジェ道立公園、鎮南橋、聞慶丹山モノレールなどの観光名所があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのようなお店がありますか？",
            "answer": "周辺にはミョンソンマスジャン、ヒヨンネムクバブ、マソン食堂(オルゲンイヘジャンクク)などのおいしいお店があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 572,
        "QA": 548
    }
}